今個週末終於可以訓得好啲 唔洗擔心住訓

今晚無人被捕 無人受傷流血 唔洗睇住個直播訓 終於可以舒服啲
未訓既手足 襯今晚休息多啲 抗爭既路好長 大家要學識爭取時間休息 先有精神繼續

訓醒後 繼續文宣 我地唔可以忘記死左既兄弟 被捕既手足 受傷既兄妹!
繼續一齊行!

光復香港
時代革命